東京食屍鬼呢套漫畫又犯左咩法俾大6禁左呀？

平時post開鑽石王牌既人因為po過東京食屍鬼既漫畫俾百度刪除帳號

黑羊帶頭反政府 反執法部隊
理由自己聯想

即係有少少自己思想既都要禁喇？
進擊的巨人又禁，死亡筆記又禁，想當年連流星花園都要禁

好似關佢個人體刺繡事？
大陸有啲人學佢入面嘅角色玩呢味野

this is china

畫到水墨畫咁
邊個打邊個都唔清楚
有人話打緊毛澤東
所以禁左